 
假设一克沙子中有 64089 粒沙粒，
一公斤沙子中就有 6.4 E 7 粒，
这个数字大约是 64 后面跟 6 个零。

地球的质量是 6 E 24 公斤， 就是 6 后面跟24个零。

当地球全部变为沙粒，
沙粒的数量是 3.84 E 32
这也只有33个连续的数字，十进制的。

上一个最大质数是 2016 年找到的，用二进制表示：
2 ^ 43,112,609 − 1 
转化为十进制则有 12,978,189 个连续的数字。

整个地球化为的沙粒数目相比之下可以忽略不计，
还有无穷个更大的质数。

地狱里有修养的反贼们，如果，想要藏身在质数的海洋中，
远远远远的比化身在地球的沙粒中更难寻找，
无穷的质数比大海中的水分子 更多。

应用大质数的加密算法，比如 RSA，
可以让几名反贼轻松的生成 公钥私钥 对，
完成通讯后就将这几组质数丢回无穷的质数空间，
没有人能够察觉有几个大质数被使用过了。
想要发现反贼使用的质数比寻找 和 监控 太阳系外的一粒尘埃更夸张。
而类似的算法是数字时代的基础，正在不断的运行，
就在反贼们阅读到这一段文字时，
算法也已经因此被应用了很多次。

而数字货币则让一组大质数得到 购买价值，
从而使得破坏地狱的经费自虚空中产生。

地狱的建造者通常是猩猩们，
它们不理解人性与人类文明。
比如中共与中国，
比如捍卫集权的的国学大爱们，
它们占据了一个地狱里大部分的资源。

但是反贼们请保持信心，请相信
仅仅用质数就可以打败地狱。

明年人类能够制造的存储设备仅仅只有 16 Zeta 字节，
是 16 后面跟 21 个零而已，在未来不足以存放 一个大质数。
 
地狱虽然强大，愚民虽然以十亿计数，
但是反抗的力量可以源自质数的空间，这个可以，就像是来自虚空。

参照小学生的情况讲解一下大质数有多大，
能够理解质数的小学生已经比猩猩中的博士更聪明了。
学习应用大质数更好的工具是 GPG，开源组织 GNU 的软件。

所以反贼们，藏好了，
藏入质数的森林与海洋中，
不要绝望，不要做蠢事。
无声无色的闪电将击穿中共中国和所有的奴役，
它们的亿万财富将化为沙尘，
人间地狱一定会破碎。



